{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021851?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 하늘바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際に追加人数がいる場合は、予めご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペンションはペット同伴可能な宿泊施設以外はペット同伴入室が拒否される場合があり、これによる払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 客室からはメゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、海の眺めを楽しむことができ、バーベキュー場があってバーベキューを楽しむことができます。 バーベキュー炭火とグリルを利用する場合、追加料金があり、駐車も可能で、海水浴場も近くにあります。 防波堤釣り、干潟体験など様々なアクティビティを楽しむことができ、ペンションの前には干潟があって散歩に最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に追加人数がいる場合は、予めご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ペンションはペット同伴可能な宿泊施設以外はペット同伴入室が拒否される場合があり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は禁止されていますか？",
            "answer": "また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室から何が楽しめますか？",
            "answer": "客室からはメゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには追加料金がありますか？",
            "answer": "バーベキュー炭火とグリルを利用する場合、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "駐車も可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "海水浴場も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "防波堤釣り、干潟体験など様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前に何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には干潟があり、散歩に最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 714
    }
}